{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 호텔 드레"
    },
    "text": "大田儒城ホテルドレは客室案内を行うが、禁煙、無料Wi-Fi、ホテル寝具類の具備など多様な案内を提供している。 ただし、ドレッ客室は喫煙が禁止されており、年初喫煙時の清掃費用と退室措置を適用する。 人数超過時に追加費用が発生し、退室時間を超過すると自動的に追加料金が賦課されることがある。 追加時間の延長は1時間当たり1万ウォンで行われ、未成年者の入室は制限される。 連泊利用時に一部客室タイプにより3万~5万ウォンの連泊費用が追加で発生し、駐車場および周辺施設に対する案内も提供している。 また、騒音関連の注意と周辺観光名所に対する案内もあり、アクセスとレビューに対する情報も提供する。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田儒城ホテルドレでは、どのような案内を提供していますか？",
            "answer": "禁煙、無料Wi-Fi、ホテル寝具類の具備など多様な案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドレッ客室では、喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ドレッ客室では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ドレッ客室で喫煙した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "ドレッ客室で喫煙した場合、年初喫煙時の清掃費用と退室措置が適用されます。"
        },
        {
            "question": "人数超過時には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数超過時には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金が賦課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過すると自動的に追加料金が賦課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加時間の延長費用はいくらですか？",
            "answer": "追加時間の延長は1時間当たり1万ウォンで行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はドレッ客室に入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "一部客室タイプにより3万~5万ウォンの連泊費用が追加で発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場についての案内はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場についての案内も提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺施設についての案内はありますか？",
            "answer": "はい、周辺施設に対する案内も提供しています。"
        },
        {
            "question": "騒音に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、騒音関連の注意事項もございます。"
        },
        {
            "question": "周辺観光名所についての情報はありますか？",
            "answer": "はい、周辺観光名所についての案内も提供しています。"
        },
        {
            "question": "アクセスとレビューに関する情報はありますか？",
            "answer": "はい、アクセスとレビューに対する情報も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 456
    }
}